# Задание
Иван любит готовить. У него есть ингредиенты в холодильнике и книга рецептов. К сожалению, он плохо разбирается в математике. Напишите сервис, который подсчитает сколько рецептов он может приготовить с учетом того что есть холодильнике.
На вход сервису отправляем то что у нас находится в холодильнике. Формат и способ отправки на ваше усмотрение. На выходе должно быть что и в каких количествах можно приготовить, если бы готовили только этот вид рецепта.
Для простоты для количеств ингредиентов нет единиц  (например, 1 кг муки или 200 г сахара просто 1 или 200). Ингредиенты, которых нет в рецептах, не требуются.
Книга рецептов в json формате: https://yadi.sk/d/mJP0GMUzgZaCAw
Состоит из множества рецептов и компонент с количествами.Для сервиса нужно сделать тестирование и логирование.
Желательно сделать Докер контейнер.


# Формат запроса
HTTP GET method - соответствует сути запроса в смысле безопасности и идемпотентности.
Запрос послыается через параметры в виде:
  "recipes?ingredient1=q1&ingredient2=q2&..."


# Запуск
## Без докера:
* Создать виртуальное окружение.
* Создать при необходимости файл ".env" с нужными переменными окружения
* Инициализация БД:
```
python task_init_db.py
```
* Запустить тестовый сервер:
```
FLASK_APP=create_app.py flask run
```
## Через докер:
```
docker-compose up --log-level LEVEL
```
Создание пользователя БД и начальная инициализация происходит автоматически.
БД доступна только внутри сервера. В случае открытия доступа к ней снаружи - необходимо поменять пароль доступа.

# Тестовый сервер
Развёрнут через докер:
* [http://157.245.235.25/api/v1/recipes?мясо=250&огурец=2](http://157.245.235.25/api/v1/recipes?мясо=250&огурец=2)
* [http://157.245.235.25/api/v1/recipes?картофель=1000&мясо=1000&огурец=1000&рыба=1000&яйцо=1000](http://157.245.235.25/api/v1/recipes?картофель=1000&мясо=1000&огурец=1000&рыба=1000&яйцо=1000)

# Логирование
Логи сервиса с требуемым уровнем пишутся в файл через `RotatingFileHandler`.

# Запуск тестов
Вызвать `pytest` в корневой директории.


